睇到呢個post嘅DSE考生，你地注定今年冇大學讀

詛咒神 詛咒你班仆街讀ive啦

唯一解咒方法就係回呢個post加賜酒比我

Retake考生路過
未撚驚過

上咗岸
未撚驚過
樓主死全家認同請正皮

有幾戇鳩先要詛咒啲考生嚟博存在感？

每多一個正評樓豬短命一年